讀完HD GAP左一年 有無方法上番U?(非本科)

讀完兩年HD 發覺果科唔岩自己

所以出左黎做野一年

依加想讀番書

有無可能senior intake到唔相關科目既year3?

定只可以year1讀起

想讀番U

但又唔想由YEAR1讀起

做野啦
入u冇用

睇你dse成績

即係要DSE高分先有機會由year3讀起?

可以嘅
睇你GPA幾多同埋報咩科
頹科都有機會

gpa幾多先

topup

有，胃仙U

鯨魚都係魚

現實啲諗 無條件可以點

Gpa高唔高？

一係用hd gpa
一係retake dse
應該無其他方法

top up degree 都未必轉到科啦

如果你當初hd上得翻u點解個陣又唔上

依加走黎問依啲真係

gpa 有無過3?

Mo

間間u最低要求都過3conditional offer都meet唔到
除非你想讀個科你要好多年經驗
所以 鯨大或者Overseas top up degree

oversea 唔同科無得year3讀起

唔想讀4年屌

有啲讀年半咋嘛 Space/Scope 個啲
鬼叫你gpa唔過3
你連min requirement 都meet唔到呀巴打
現實啲

果d 都唔係bachelor

唔怪得你唔過3
你都係出翻去做野吧啦
Space IC/scope 專係做bachelor 都話唔係

以為你講hku space

你咁樣好難升u 連year1都未必得啦 你都係rejupas

Rejupas唔好水人啦ching
佢hd都唔過3 rejupas哂錢啦